東涌巴士總站發生乜事？

留名

影到我

見到地下有張
反國安法banner,
有個女仔，則邊有細路
比狗圍，幾架狗車